［直播］Set路障？我冇睇錯？

頂，又搞咩呀。肯定唔係自己人

你聽日衝，我舉腳支持。

今天讓我一家大小做一日頭版得唔得？

今日唔係鬼，就係蠢

#從來支持麻包袋
#冇人夠膽做包括我

不割蓆 不分化 核爆都唔割

推

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

搞咩⋯

邊度

唔明咁小人點解仲死守

屋企要人

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

岩岩走...已經無咩人架啦wo

散曬啦wor 樓主睇咩台

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

Rthk32 播

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

個隻肯定係鬼
做完野等黑警出嚟清

佢地應該只係想set黎拖一拖時間
等大家可以夠時間走人番歸

Rthk32

螢光棒
帶得豬嘴點會唔用眼罩頭盔

圖呢？
睇live走得八八九九

成班蠢人留都唔係留金鐘啦 ， 岩岩有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

完全係錯晒策略。

都係叫緊散水咋啵

往中環方向見到又set咗路障

set rb等自己易啲走咁直接走好似仲安全喎定佢已經叫左啲手足散咁啲先和理非唔係現場評論唔到，最緊要最後無手足比狗咬

走得八八九九啦
唔好咁躁

頭先係有人SET路障
但係覺得佢唔係為左有乜行動
佢應該只係想班手足夠時間走

係咪等popo有d野做下

12點啦

- 扮示威者 被警察拉 跟住等你哋圍警署 拉埋你

靠你地現場手足了。

我都聽到⋯

但幾分鐘前係有人推水馬⋯

可能想拖一陣俾手足走

問親前線點解set roadblock通常都係哩個原因

有狗就話拖時間姐

勁on9, 而家有撚popo 咩
set 佢老母臭西呀
而家呢一分鍾行去金鍾站, 爬都爬到啦
set 路障果d一係鬼, 一係弱智

淨返小貓三四隻, 想勇都冇得勇啦, 仲留係到做乜?

RTHK 32 23:53 果陣

又道德撚 佔路又唔見你屌

set個路障講到好暴力咁

講好左今日全世界做和理非
行完就返屋企
如果呢份係協議
而家係街上的人係單方面違反緊170+人的協議同共識

其實就算有鬼，我就當廿人好未，攪得啲咩出樣? 只要其他人唔跟班鬼做儍事，全部番屋企咁就冇問題。問題係佢哋會唔會俾鬼利用啫。

真係有警果陣 路障係有d用 你唔會知警幾時來

直播 見到有車運送頭盔都現場⋯

推！

仲要set完散曬
有乜好屌

白色車好撚古怪！有新頭盔 可能係狗車黎

我只想講 有不尋常事發生⋯

我以為今日好聚好散式集會

歡迎大家指正

有冇人記左車牌？

又話核彈都唔割？

「有啲嘢做到」

Set路障都鬼
三毛冇撚嘢呀？

唔係話你

Sorry, 令大家誤會

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

推路障都叫不尋常？

我問set 來做咩，已解答。

大家唔該睇下直播，最新有寶馬運頭盔到現場

宜家呢到叫左個幾鐘 金鐘行返去太古都得啦

有亂世情侶慶祝緊，側邊啲人送上祝賀

d和理非自我恐懼

有路障 警車冇咁快衝到來 清路障果幾分鍾 好緊要

今日散其實唔駛rd都得

唔走更加要 防禦性路障

唔走冇車搭啦屌

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

一早散唔使搞咁多嘢

應該係呢班人

咪撚分化啦dllm

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

路障等撤退唔會有差佬/車 突然殺入嚟姐
唔洗咁大反應下話

set路障係預時間比手足走姐我諗
又唔洗咁緊張

現場巴打可否答下點解頭先咁多人佔路

所以宜家個問題咪 做咩唔走 條條路都散得

set路障有幾暴力？

一早散呢2個月唔會發生事天啦

突發 有鑒於連登開始對前線有怨言指責 請入一入嚟贊下班即走有勇有謀勇武。

我揀天安門

今日和理非係因為想下次遊行人數可以破頂
呢家警方就係玩野
唔證明俾佢地睇我地可以和理非真係唔使旨意再有咁多人出黎行
總之民陣既就和理非
其他勇武無問題

今日咩性質一早講好咗，你咪撚挑撥

多謝前線手足尊重大家決定

一齊入黎講句多謝前線得唔得
不屌自己人
不分和勇 團結一心

😃

set個路障 冇衝擊講到好暴力咁

Tui

請善用不推文回覆

拖乜啊今晚直接走人就得

依加set黎有乜意思先 俾黑警話我地set rb?

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

和理非>Deadline>行動升級

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

請善用不回覆

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

如果係自己友勇武
我相信佢地有衡量過唔同野
尊重佢地最尾作出嘅決定

同埋我覺得大家唔洗咁在意最尾有冇衝突
你諗下如果你係對家：
「哇，原來你班友咁緊張最尾有冇衝突
原來覺得就全日叫做和理非失敗
咁我仲等咩
點都整一兩單野整臭你個名」
愈係在意 愈係落入對家控制之中

至少我會話就算最尾有冇衝突
今日都已經係和理非嘅一日

Rthk ar
果幾條友單機冇人show佢地

好囉,今日俾人見到原來真係有班人上哂腦
證明林奠講得岩啦,少數極端激進分子

屌你老母
勸極唔聽除咗係鬼要實現對家劇本
我諗唔到第個原因囉
係自己人嘅唔該散831再出

不割蓆
不分化
恆改進

提防五毛分化撚，今晚又大舉出動。

發現鬼

不推文回覆呀，小事唔L要上熱門

跟住有人叫走喇 又忽然放低曬走

8.18 2350 同場加映黑警臥底扮完示威者 行番入狗屋收工

你第一句已經同人割咗蓆

唔知幾時會有狗衝出黎
都係買個保險姐
唔好再屌

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

嗰啲路障班狗一分鐘都唔使就可以拆晒啦

大家明唔明咩叫「不推文回覆」？

小事唔值熱門

走哂就好，多謝大家

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

其實不如出返個post 建議如果要勇武唔該麻包袋

其實咁夜先set路障
都係為咗佢哋返屋企嗰陣
減慢警方追接佢哋嘅速度啫
唔好咁大反應la

前線手足！返去時小心自己大廈附近有警車埋伏！請一定要換衫！

放心 聽日頭版一定係170萬

依加咪俾多樣野啲狗講囉，仲要依加set rb唔係為阻路減慢警方支援亦唔係打陣地戰。換句說話姐係曬鳩氣。

『818 － 講多次 “核爆都唔撚會割！！！mon狗收皮啦“

你班仆街狗，收皮啦，我地點都唔撚會割席！！！唔好撚想分化我地！！！你班仆街狗企足全日食風啦屌你！！！

我地和理非又好，勇武又好，唔係分化唔係割席，只係今日一撚定有加混入（中午都有人影到有狗係狗車落車扮我地手足），我地留得青山在，下場再戰！！！

小心鬼狗一班人集埋扮人多引人留！！！

講多次，咩撚都唔會割，核爆都唔撚割！！！mon狗收皮啦！！！

有傳：警嫂叫得好撚high…啊…啊…啊啊啊～～～～

走哂已經好好 咪撚分化 咁小事

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

推依個，唔好推分化po
佢地set路障比班仆街走炸

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

唔係搬返走哂啦咩

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留
真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

我都想知 留黎做咩

多人就話set黎頂得d人散得切唔洗人踩人
少人set黎把撚咩

簡單set完就走
我覺得幾好呀
絕對可以接受喎

三條喎

Set下姐，由佢啦

係邊個而家00:20 咁快已經開路比車通過
如果唔係狗扮人,邊個咁快知開路 仲要一連幾架衝鋒車行過
螢光棒
真係唔信無狗扮人

再屌鬼割蓆就玩完 試著體諒 而不是指責

卧底黎 想人跟

我只係 cap screen 畀 proof, 因為樓上有人話無圖.

今時今日, 擺呢 D not a big deal, 其實 報紙 news 都唔會提

拆左了

頭先又吹到有狗過緊金鐘，set個rb等有咩事都頂一頂都好正常啦，預時間比手足走啦

劉sir一招捉鬼論，依家就係咁當乜人都係鬼，實在高招

不分化不指責不篤灰不割席！

呢個叫前仆後繼

小事黎姐......
準備文宣戰 聽日要國際戰線

最緊要人已走
Road block 算啦

op 搞分化
咪仲用舊橋咁on9

自首啦自首啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

有無辦法証明到係同set 路障是同一班人？

唔好分化啦

唔係話佢暴力，係話佢蠢

屌撚曬你地話人果班既老母
狗總方向親身確定有1X狗車
先放非雪糕筒做rb防俾人車沖跳車拉人
唔係前線 又唔收料 有咩資格屌屌屌

今日都俾人拉我幫差佬打你一獲先拉啦，做埋d戀戰野俾人拉抵撚死啦，由一開波就叫玩完散水